阿爾及巴尼亞既中前場都幾勁下

前場：竇斯馬 施利文尼
中場：拿斯尼 施丹 馬列斯 費候利 賓特納